點解尋晚班示威者既訪問可以咁催淚

一個爸爸

一個女學生

佢地講D野聽到好想喊
香港人真係好團結
只係有班染藍人想打散真香港人
但真正既香港人只會愈黎愈團結